
                      Nos ha encantado. La historia de Amor de los protas esta muy acertada y bien escogida para los peques, los personajes muy graciosos, los paradigmas bien escogidos dándole la vuelta a lo que pensamos del mundo de los monstruos y por ende a que los chavales sean críticos y no se dejen llevar por las apariencias o las ideas instauradas...en el plano de los dibujos muy chulos, bastante graciosos, personajes entrañables y a mis chicos (6 y 4) años no les dio miedo y les entretuvo no como en Brave que salieron un poco acojonados con el Oso chungo...peli muy recomendable para pequeños y mayores...nosotros la vimos en 2D, pasamos un poco de timo'robo del 3D...y las escenas musicales del final super marchosas han hecho las delicias de mis raperos...
        
            